有日達哥阻住連尼住扑野，之後就...

連宵達旦啦

達哥fans發曬嬲

哈哈哈